一人一個嫌錢多既行為

係有水機既體育館買水

畀錢乞衣

買iphone

去揾PTGF

m記加大

食9件麥樂雞餐

交稅

買av睇

個post愈睇愈肉赤

: 𡃁仔，俾一舊水你，幫我執返張50蚊

八達通增值一百

買嘢唔洗找錢

要凍飲

笑左，好幽默呀ching

港女去gym房影相 同沖涼

買iPhone

同的士佬講唔駛找

由IFC搭的士去ICC

買樓/租樓

玩攝影...

UNIQLO無特價買衫

去comiket

訓身利物蒲

買fine art

買旗

生仔

去七仔買卡上lihkg

讀大學

買公共泳池月票

打機課金

黃子華都唔識

搭的士兜大圈落山而唔行樓梯（30 級左右）

若要生活好

叫雞

有啲av太冷門/完全冇種，只可以買

點解？我覺得抵喎
你住豪宅有私人會所泳池另計啦

上山都話合理
落山搭的

巴打瞓街？

課金

包男人

話冇錢又去賭場

飲茶畀tips

趗身去半島食完自助午餐 之後去蘇淅匯晚餐加鰣魚

派利是畀看更

買六合彩

yes

捐錢俾大陸

開冷氣

俾錢搭車

拎左大佬20蚊然後請唱K

升職加人工第一時間同老婆講

同時跌1毫子同2毫子
淨係執2毫子。

買野要膠袋

入戲院睇戲

買六合彩全餐

join幾萬蚊健身會員plan

養🚗

食m記非22蚊餐

樓主老母生咗樓主出嚟

睇3d imax仲要係上網買

買旗
嗌凍飲
譚仔食兩餸

叫雞翼餐跟住加六件麥樂雞

OT有錢 但死都唔O

有女朋友仲去叫雞
用condom
一個人有十鳩幾對鞋都仲要買鞋
係都要洗到銀行頭數
Eg:本身有 10萬5千800,係都要撳5800 出黎

仲要畀伍佰蚊最後加句“辛苦你了”

香港站搭去九龍站勁方便喎

下，逐次計去都係8蚊/18蚊，9蚊/19蚊，但月票成150/300蚊

24啦

買利物浦

搭車返工

起高鐵

好奢侈

琴日all in左...
而家食緊麵包做夜晚

無視買一送一優惠

買股揀大師對家

溝女

明知佢一定會減但都忍唔住

agger

有時真係唔好話歧視
其實小學雞上新舊登係無咩問題
問題係唔撚識都仲要留言柒

搭的士，但唔趕時間

買 Supreme

買yeezy

唔好咁啦，可能人地睇開George Carlin, Chris Rock個堆
黃子華乜水呀

買點數

捐俾大陸震災

讀中大

船P搞手
冇錢搵只求打個和

慳錢唔睇醫生

入場唔駛錢

我執都唔執

係香港住

俾500乞衣

食飯碌卡比錢，人地比佢碌既時候主動叫人要比埋 tips , 比左幾十蚊

利申，覺得好型

食煙
吸毒

番parttime成日想早走 期待被cut鐘

食自助餐個時 食麵or飯

拍拖，結婚，生仔，因為依度係仆街香港

買野唔洗睇價錢

同一件衫買幾隻色

用一千蚊紙煲紅豆沙

有咩問題 買曬同一隻色先係問題

我試過 因為唔同色唔同風味 見都係幾十蚊就買左兩件

賭csgo skin 輸左 5千蚊

啲水機嘅水其實有陣味，同埋唔係咁衛生，我又覺得買樽裝水都合理嘅

入戲院睇王晶既戲

去海洋公園或者迪士尼食早 午 晚 三餐

眼闊肚窄大晒鬼

一撚定係賭錢

捐錢畀NGO

譚仔叫多過一個餸

搭的士

除咗薪俸稅 其他都應該唔係啵

去機場即場買機票上機飛去第二到

去機埸買啲可以即日來回機票

係迪士尼 op買可樂飲

三餐加埋可能貴過張飛

比五毫子買膠袋

其實唔難，飛去東京食碗拉麵再返香港

買gundam versus

送Pandora 畀條女

不服來辯
留個負評就走左去

黃賭煙酒毒同埋嚮便利店買condom

食杯麵唔飲湯

加$3凍飲

助養非洲兒童

去書展

捐錢俾支那或慈善組織

麥當勞加大

儲錢

買d濕鳩儲蓄plan

比家用

嗌我？

魚柳包餐

我跌左張100蚊 我比張1000蚊人叫人幫我汁返張100蚊

結婚生仔囉屌

食小龍蝦
唔止嫌錢多，仲嫌命長

去銀行換哂十蚊紙，之後睇夠就叫銀行幫我入返

食杯裝 yogurt 唔奶個蓋直接掉

毅進星 100

喺街借錢畀人搭車

搵ptgf

幫ptgf揾ptbf

咁個tips咪唔係落侍應度

拍拖

返工為興趣

正確黎講係助養班跑數sales

咁點解唔直接叫隻雞做

連登三唔識七就入錢比網友

讀PG
去力威

賭

日日走去ATM睇自己户口有幾多錢睇完就攞卡走

食雞胡

叫雞比貼士

係大學瘋狂F同AW

老蘭火緊截黑的…

呢個肉赤 明明地鐵就ok到

咁又未必 新渡輪普通位冇冷氣

玩耳機

比百幾蚊tips

想食豬柳強之後嗌豬柳強餐

痴線
買正版反而俾人話嫌錢多

間餐廳收加一服務費仲要比貼士

抆屎用兩格

讀science

請條女食飯

借錢俾朋友

追星 睇演唱會

挑街機輸左繼續追機打

食飯

出街食部隊鍋

好近都塔的士

係香港出世

水機飲蝗蟲尿？

叫餐唔飲野？

其實病咗睇醫生已經好嫌錢腥

喺香港真係做人慘過做狗

請肥婆食飯，佢食少塊豬皮都走去投訴

屯門搭的士去柴灣

俾錢上堂減肥 (eg.必瘦站呢類)

幫襯ptgf，或者拍拖

六年冇睇過醫生
有病連藥都冇錢買等佢自己好

食少一塊豬皮又黎投訴

追星

電話整左一次整唔好 再比錢整多次
加埋嘅錢係一手機既一半

但第二次又整得到證明有啲手機維修店係黑點

捐咗5000蚊俾樹仁

課金比熱狗

繼續 bin c

無帶耳機出街然後直接買過一條新嘅

無帶尿袋直接買過新

年年買阿狗冠軍

我試過

打機3修

去酒店自助餐淨係食咖哩

康文署飲水機含大腸桿菌

露天飲水機成惡菌溫床

正價買ubisoft game

搭機場快線

屌

認真
去賭場賭錢
所有賭錢既賭法既期望值都係得0.9幾最多
姐係賭1$收得返9毫子多d

係ig買衫

買部macbook返黎淨行windows

坐頭等

晚晚去叫雞

搭的士返工

係香港生存

ghost recon苦主

依家凍飲要+$7

放假

用現金買嘢

課金俾熱血時報

玩人生online

去三日本就係為咗睇波

去三日日本就係為咗睇波

買 take 5

讀能仁

買原味底褲

加大m記餐

買android 先係，貴價買次等機

去日本唔睇價錢叫野食,瘋狂搭黑色的士

係佐敦地鐵站派身家

外賣俾貼士

鋪草皮，過大海

係碧華花園搭的士去黃笏南翻學

A線巴士坐兩個站

csgo買skins

eco局照買齊甲同彈

大部分係當散叫咁 變相冇套餐優惠

用condom打飛機

叫雞比錢唔使找

買幾個飛機杯

去7仔買野

課金比emilia wong買相

買東江臭水

學生用成人八達通

嫌麻煩冇去申請

買豬柳強漢堡餐先係囉
之前睇住個friend嗌過一次
就知佢正宗洗腳唔抹腳

去信和買玩具碌卡

7仔買營多

捐錢

做港鐵搭巴士
做巴士公司搭地鐵

明明加一都要俾tips

睇完咁多頁好想jump
btw人地還錢比少啲當還左

返早太攰 寧願訓多30分鐘 之後搭的士
一程70蚊左右
就咁搭西鐵都係5蚊 一個月搭20次左右

自己一個係屋企食飯 叫200蚊日本野 pizza 等貴價野

每日買至少一支野飲

開馬會Acc 只入100-500蚊玩
每次玩到4位數如2000左右就唔想再玩 當佢係遊戲棄game 亂咁買輸左就由佢

澳門船豪華位唔算貴

賭波買利物浦

開心些牙

剪頭髮俾 tips

同一款衫諗唔到揀邊隻色好就買晒咁多隻色

離島人？

我哋班搞手開船p

係屋企有wifi但係長用數據

子華

拍拖

這些機會。。。。。。。

車仔面叫3餸

落雨買韋達

買condom

幫阿婆執紙皮 磅完同個老細講唔洗錢 我地為地球叔叔出一分力
諗起都爽

每次㩒錢㩒多過一百蚊
答輕鐵比錢
出街食飯

喺隔離post見到
殺咗隻甲由 打電話叫寵物善終收屍

考dse

正價買steam game

搭火車坐頭等

有高人工工作唔申
因為唔想戶外重勞動返6day
係要留office 5day 無野做

特價可能無碼

搭私人飛機去外國食lunch

聖母醫院搭的士去竹園街市

利申：試過

果D水機都唔知幾耐無洗
你飲埋我果份

捐錢比支那

咁耐重未有winrar

lm

睇醫生
醫極都醫唔好嗰種

買aape

PSG

去打邊爐但叫粟米

上澳門線上賭場